捍衛廣東話，放低你覺得最有感情嘅廣東話歌詞

瘋戀多 錯誤更多 如能重新做過
我會說 願能為你 提前做錯

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

祈求 民主 與自由
萬世都 不朽

士多啤梨啤梨蘋果橙

願自由光輝香港

何以這土地淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

幫我為你加一點附和